五毛狙擊手=明智光秀，關蛇=織田信長

人瑞=殘體狗

石丸=德川膠康

19同樹囝呢？

老貓= 豐臣秀吉

游b=高台院？

19=真田丸，好抽到ko左幾條五毛先死

樹囝= 延曆寺，都係響座山上面收皮

牙中= 淀殿

樹囝今日有冇上山